聽日有大特價

返歸啦廢佬
賀乜鳩國安法 又撚大叫

見到都覺得晒

一個政權冇能力維持落去先要靠惡法嚟管控人民
咁都賀

諗起又開始喊